# Периоды

##Составить обработку, которая проверяет пересечение периодов и вывести его, если есть.
##Входные параметры - НачПериода1,НачПериода2,КонПер иода1, КонПериода2.
##Выходной параметр - НачПериода, КонПериода; или Сообщение - "Пересечения нет". 
##Условие - Если не заполнена начальная дата периода, то это означает "-бесконечность"; 
##Если не заполнена конечная дата, то это означает "+бесконечность"

Command line: 
mvn test -Dtest="*"

### Run program:
Command line:
mvn exec:java